有無人冬至自己一個過

係屋企食緊杯麵

我阿媽跌親手，無人煮，而且要誡口無得出街食…

屋企人翻工，開套av，冷手打翻個熱飛機算數

自己一個人食緊飯

諗緊自己一個食咩做晚餐

巴打

翻緊去，屋企得隻貓貓